[CH] Overwatch

不定時玩LOL / CSGO / OW / 其他game
歡迎follow台主channel同FB

成日以為CH係中國

係台主既簡稱黎